以後亂倫合法化要靠連登仔喇

快啲上街遊行抗議要修改法例啦

修改左就可以光明正大屌自己阿爺阿嫲老豆老母阿哥家姐細佬細妹

急不及待想玩玩了

亂倫合法化靠你地喇

上街？不了
網上我就巴撚閉
出到嚟你眼望我眼，冇人出聲好撚尷尬

In 連登仔 We trust！

唔洗驚啊
連登仔理據充分
亂倫合法一定得
In 連登 we trust

樓主好波

正皮！

又可以食埋狗～

倡議亂倫合法個d邊夠膽見光，只會毒自打飛機

食左你隻不良犬

咁合理都唔見得光，on9?

班gay佬都敢上街啦
連登仔唔係唔敢啊？

班菊花佬都敢比人知互玩屎眼
屌自己屋企人點解唔可以比人知啊？

連登仔淆底

一般人反對亂倫，都是基於倫理或道德的理由 ，即是有血緣的近親者之間不應發生性行為。 但是刑法一般來說，都不會管制私人之間的道德 ，亦不會處理違反倫理的事情。

但亂倫法並非單純是基於道德或倫理的緣故，刑事法是用來針對有傷害（harm）或「有受害人」的行為 ，偷竊和打人是最明顯的好例子，但亂倫法衹限制「血緣近親」性交，針對的傷害是近親繁殖的壞後果，近親的交配成孕，會生育出在智力上有問題的嬰孩 ，對下一代人和人類造成傷害 ，這點受到遺傳醫學上的支持，但都是假設性交便有懷孕，將性交、愛情和繁殖生育混為一談，沒有處理避孕和不作生育的關係情況，亦存在優生學價值觀。 因此亂倫罪的目的，並不是限於對家中的未成年人士給予保護 ，因為成年人與未成年的人士發生性行為， 即使二人並非亂倫 ，成年的一方也是觸犯刑事法律 ，即所謂與未成年少女發生性行為 ，若是與未成年男子發生性行為 女的一方成年人會被控告非禮罪。

現今避孕和人工流產技術昌明，性交可防止懷孕，因而可解決優生學或病理後果的情況，但法例未必願意面對如此具體處境，因為血緣近親性交以至結婚需要，屬小眾需求和少數個案，公衆對立法的態度，必然是因為事不關己而反應冷漠，不接受將此列作立法項目，可以說大衆對小衆需求，的確存在壓迫或忽略，亦存在歧視。

以上對小衆的忽略或歧視，非大衆所能察覺，原因是倫理道德的因素，不可「亂倫」的主觀價值，變成大衆誤會以為是一項客觀價值，不能改變或質疑，特別是持有宗教信仰的人，亂倫乃屬逆天和違反人倫之事，這是做成修法的真正障礙，與同性婚姻合法化性質類同。但血緣近親亂倫在合法化之更難突破，乃其中存在父女、母子和兄妹、姊弟間之類的必然「情感關係」，令「親情」和「愛情」感覺產生必然性的混淆和不清，易生悲劇遺憾，長輩或年長的一方，對另一方存在影響「優勢」，從而令「濫用」影響力的情況，近乎肯定出現，刑事法對弱勢者採取保護，亦變成理所當然，因此將「亂倫罪」視為刑法侵犯私人道德，亦非全對。

結論是修例衹能針對極少數例子，勞師動衆，公衆不會情願。將法例廢除，基於上述各種因素，更不應該和不可能。

謝連忠 (葉謝鄧律師行：律師及國際公證人)

班連登仔屌黑警就路西法效應，而家就唔理呢個實驗，仲要無限理想化件事

正評